似乎食濕毒導致皮膚敏感

前排因為醫m痛走去睇中醫 由細到大一直睇開西醫完全冇注意介口 食左個蟹肉意粉 結果似乎搞到皮膚過敏 下巴位 面頰位好痕 腳又生粒粒 但真係唔知會唔會演化到疹 每晚淨係可以搵水抹痕嘅地方 有冇巴絲指點下迷津呢段時間可以做咩

戒口先

警務人員子女關注組

仲搵水抺？仲唔夠痕？

唔痕反而咁先訓到

睇醫生食過敏藥

我識個大學師兄做營養師，幫過唔少人解決敏感/濕疹嘅問題喎

洗唔洗幫樓主問問？